國泰除左貴仲有D咩?

經濟位最貴個CLASS有時仲貴過人地大公司business
而business差不多人地兩倍
香港飛nyc頭等20萬，人地a380有得沖埋涼都唔洗一半(好似係)

野食差、空姐黑面+自以為是
拎會員難度提升但對會員差

仲有咩優勢可言?

咁人地大公司最貴個 Econ fare class
會唔會又貴過CX business class

你要講邊間先得架，咩叫人地?

It's just loading...

炒人

啱啱做左個 dummy booking
6/7 - 13/6 HKG - LHR
國泰最貴class $17K
（貴係因為可以改日期時間，多啲 club point / Asia Miles，可以用Mile upgrade)

Skyscanner EK （有涼沖嘅A380）$30k
但如果我冇記錯
Shower spa 好似 first class 先有

因航抵屌
但唔該可唔可以畀返啲質素

期油燈神

買佢對家就實冇死架喇

黑絲含丁嘴

真係唔知 又唔係有質素 又唔係平 名聲臭撚哂喇

為左沖涼兜個大圈
咁計較幾萬蚊嘅人都唔會坐頭等啦

呢十年好似得一年有賺其餘都係蝕

Safety
On time performance
Frequency

無CX無東方

啲電影有中文字幕

安全，時間唔錯

CX 啲餐已經算好
坐過下英航你就知
Btw 貴，機位細
飛機舊
CX? 不鳥

多飛雞

俾人dum件三文治落枱面

燃油對沖專家